有冇人去過睇藏王樹冰點燈？

諗住今年2月去藏王溫泉，順便上埋去睇樹冰
見light up日子都多，會唔會好多人？